老公出trip 聽晚約左兩個女仔朋友食飯

食餐飯姐

千祈唔好有同人鬥嘅心，同人比較，俾啲信心你自己。

打下友誼波姐 冇乜野既

如果你女人自己一個喺外國，有兩個你唔識既男人約佢會點？

你又約下兩個男仔朋友食飯 睇下佢點

你阻到咩？佢去咗你都唔會知
不如大大方方 同佢講你信佢
不過唔好斷聯絡就得
如果唔係 一陣你老公同嗰兩條女呻
呻呻吓⋯

利申 覺得兩條女未必有事發生 一條女可能大獲啲

慣咗，眼不見為淨

你都有道理，事實係阻唔到，所以係不滿點解佢明知我唔鐘意都照去。

利申：我結婚前有男仔約我我都會推因為知佢唔鐘意

真係要睇屋企嗰件係點

咁你照樣同佢講啦，但如果佢都係照去你都無辦法，你地仲要結咗婚，除咗忍或者發脾氣都無嘢可以做

唔啱聽嘅說話你想唔想聽？
除非你克服到呢樣野，唔係你好快就會分手

兩條女反而冇乜嘢
唔通格硬叫嗰條女同佢同房咩?